今日我張港澳通行証唔小心斷開左

光復香港
時代革命
818維園見

通行證滑倒了